見到個肥毒撚攬白滑後生女 人生瞬間充滿希望

點知條女好撚樣衰

得罪你咩

係你啦

U=肥毒

aggag

聽聞條女係富婆黎

我就係白滑後生女

你有冇錢呀

我溝

知你好樣衰啦

今朝乞到廿蚊

今日咁好口

其實個肥毒撚係我黎
唔係點會我知

矇頭啪啪啪

我攬你老母添呀 屌你老母

你好靚女

分身家未

屌你老矇

攬定屌呀咁究竟

我幫佢睇風水
佢送錢俾我洗

少女唔鋤愛阿婆

PTGF

咁樣衰都做到

無圖你講乜都得啦

佢心境係少女黎
童心未泯